[無知一問] 如果個癲佬成功掟出個汔油彈，後果會點？

假設掟出果陣架車係行駛緊，會唔會成車人一鑊熟？

天拿水同打火機呀

韓精神病漢地鐵縱火 近200人活活燒死

條友係自己淋自己，再放火燒

掟汽油彈 應該係D人未搞清楚就鳩估

一定會,起碼死百幾人,唔燒死都俾煙焗死

其實人多
只要燒著一個人,跟住火人撞黎撞去D火就會傳開去?

汽油彈 唔係炸彈

威力無咁大
睇下外國示威片段就見到

最少死五成以上 仲要睇下部車行到咩位 再多都唔出奇

好撚恐怖

汽油彈爆個下範圍都幾大
港鐵一架車箱都燒到1/3範圍

如果佢倒d油落地再點火，後果係咪都好大獲

出現了